1.	Скачай архив с редактором с этой страницы ([zip](https://gitlab.com/Dimava/crosscode-translation-ru/-/archive/master/crosscode-translation-ru-master.zip))

2.	Распакуй архив в папку `CrossCode` со слиянием папок и заменой файлов

3.	Скачай **nwjs SDK** с сайта https://nwjs.io/ ([прямая ссылка](https://dl.nwjs.io/v0.43.2/nwjs-sdk-v0.43.2-win-x64.zip))

4.	Запусти редактор путём перетаскивания папки `CrossCode` на файл `nw.exe`.
	Или создай ярлык `nw.exe` и сделай следующее:
	- Скопируй путь к папке `CrossCode` (из адресной строки Проводника, например)
	- Открой свойства ярлыка и найдите строку Объект
	- Вставь в эту строку скопированный текст, чтобы получить
		- C:\fakepath\nwjs-sdk\nw.exe "C:\fakepath\CrossCode v1.2.0-4"
		- Первая часть - путь к `nw.exe`
		- Вторая часть - путь к папке игры
		- Если в пути есть пробелы, он должен быть обернут в кавычки `"`
	- Запусти редактор открытием сделанного ярлыка

5.	Дождись завершения загрузки локальных файлов с текстом.
	- Если ты ещё не логинился в Notabenoid, откроется окно с предложением залогиниться
	    - Если ты не переводчик и залез сюда просто чтобы читать самый новый перевод, выбирай `Я зомби` 
		- Если у тебя есть аккаунт, войди и нажми в старом окне кнопку `Я зашел`
		- Если у тебя нету аккаунта или ты не хочешь логиниться, нажми в старом окне кнопку `Я зомби` - это позволит зайти с общего аккаунта
		- Если у тебя нету аккаунта, и ты собираешься много (>100 строк) переводить, попроси @Dimava выдать тебе инвайт
	- Дождись завершения загрузки и применения перевода
	- Запусти игру
